Kobe本身係飛緊去籃球訓練營教小朋友打波 點知現場小朋友等極都等唔到佢...

呢d真係一世有陰影

罷工

rip

好難以置信...佢先至41大好前途 比多少少時間佢佢一定會做到好多野出黎 仲要岩岩退役先至有多d時間陪屋企人...

唉

佢個女都係飛機度？？？

最怕係佢地唔知會唔會覺得自己害死kobe
希望佢地唔會有咁既諗法

點解死既唔係習種

佢退役冇耐已經攞到個奧斯卡

It's hard to believe he along with his daughter died in a helicopter crash. I grew up with him.

打波最叻嘅2女係度

好想，今日嘅新聞由高比拜仁，變成林鄭月娥
真係好想

屌

真係好大陰影

想像啲小朋友朝早出門同自己偶像打波嘅興奮
點知去到聽到自己偶像死訊

睇到段新聞眼濕濕

好慘啊
班小朋友一定期待咗好耐
點知自己最仰慕嘅player死咗

on9有咩陰影

收啦屌你老母

真係一場悲劇

用林鄭月娥換佢? 佢換到隻狗jar

屌你老母講下Kobe唔撚得？係9咁三罷三罷做乜撚？

比你出名既人
暫時比你貢獻多好多既人

我個個post都有回 連感情台都有回
又冇話唔俾你講做咩啫你

強姦犯

甴近平

有d野整定

你全家死了

係咪敏感得滯呀你你有你講我有我洗板

我又冇屌你 咁你做乜屌鳩我

林鄭應該換得幾條腳毛

死傻鳩 人地宣傳三罷又冇話唔比講Kobe
咁撚躁底經年期？

好明顯有人想搶Kobe身家

咪係 kobe死左 我都唔想做人了

應死嘅仲未死

痴撚線 隨機洗個板宣傳下三罷都俾人屌
你話我屌鳩你唔俾你講就話啫 家陣reply兩幅圖就俾你屌
我自己都有留意NBA
咁都可以一邊留意一邊宣傳姐
咁撚燥做乜鳩

好灰鳩

Who 你老母臭系啊who? 好撚好笑咩？玩埋啲低級嘢 翻去你老母個西到who 啦 小小尊重都唔撚柒尻識

冇睇開nba，但知道佢係一個超超超勤力既人，仲癲過c朗，又冇c朗咁寸，好欣賞佢

no need to reply him 50

小飛俠

我撐你的
係佢玻璃心

會覺得自己害死Kobe囉
細路仔諗野係咁簡單

收皮啦

連牆入面既中國人都知道

諗野簡單應該係 噢 死左

同機仲有Gianna嘅籃球隊友，同佢父母

比我都借咁諗

你老母比狗屌死左

好無聊 講講下講人老母

kobe同佢個囡同機

唔知C朗串唔串
但我睇開nba就知kobe好串

老大，很愛你

係。。。原本好大個商大計

唔係掛

串同獨食
但佢真係好有鬥心
唔鍾意佢 不過都rip

😭

Dear basketball

點寸法，有冇話自己係歷史最强？

屌你 好撚反感

你做乜撚野

哩類人唔會成功，所以係永遠

我唔可以斷定
所以唔可以咁講
我算有禮貌

##rip

快去啦唔好等

Hate or love me

威

完全封算煩撚到

啱啦, 呢個人不知所謂, 自己黑人就係人, 其他就話唔知道唔應該
利申前LBJ fans

仲有有錢過佢
條J大過佢
打波勁過佢
有型過佢

未見過留言既巴打
唔可以斷定

果個五毛嚟㗎 一早block咗

呢類Attention seeker 唔使俾面佢
現實一定係極度失敗既廢人

強姦犯嚟架
吹奏夠啦
唔好話咩無定罪就係無
唔係身有屎會賠幾千萬比人？

你老母俾武漢狗屌

大把女都ons 完告人強姦 呢個世界大把痴線既女 引你屌完就告你

雖然唔係佢fans
細個仲好撚憎佢
大個咗之後就好respect佢
真係一個傳奇
RIP Kobe...

真

你全家比強姦猩猩屌

好想發場夢 當無事發生

respect佢性侵方面？

厲害了玩具猩

有四轆唔搭
直升機好型型到死咗

應該死嘅人點都唔會死
唔應該死嘅人就咁早走

屌你老母死全家都冇人care

強呀 屌你老母 讀書啦

單嘢真係好突然

咪玩
C朗癲好多
Btw rip Kobe

MBA...

邊到唔俾你講

人地冇話唔俾你講wo

叫yahoo 1點後停止放頭條

......... who ?

MBA

Men Basketball Asshole

諗野簡單係見到你依句：屌，on9

Mamba

最尊敬既運動員

邊撚個黎？

個女好慘

D高比迷真係痴線
當左佢神咁，一句壞話都唔比講

支持你 唔使理佢地 你有你po 佢有佢講 冇衝突

雖然我唔係藍波撚，但都識佢，覺得佢對後輩幾好，就好似足球界既牙朗咁點解要死佢

rip..

太複雜 呢個年紀冇人引導下
佢嘅認知能力未必發展到諗咁多

藍球界既牙朗

Rip

強姦界kol

MacBook Air

講可以, 但唔會係今日
你有個尊敬既人死個日俾人講壞話
你都會唔舒服
除非你okay

講明先唔係kobe fans

點解要尊敬

咁你唔尊敬個死咗既人咁我都無法
至少呢度好多人都有家教

尊敬可以唔洗 但尊重自己尊重別人

事實係一班以為自己講野好搶口好型嘅柒頭係呢D日子盲屌
之後當左全世界都係KOBE FANS

利申我唔係

689死左會唔會尊重

Btw成日都有直昇機出事意外
之前李城班主又係

689做壞事 高比有無？

Enes Kanter 先係對後輩好

高比只訓4個鐘，凌晨起身練波、c朗仲未癲到咁

強姦猩

真定假

真係好慘...好可惜，RIP

點解死果個唔係你

只可以話扑完野之後條女既證物有第二條仔既精係到, 係咪強姦自行判斷

全世界都係講三罷 唔講得其他野 你地三罷大撚哂

好灰

你仲撚令人反感，望下自己比幾多人負皮

真心慘 雖然唔識藍球

😔前排仲大家講笑咁話 叫Kobe二女同James大仔拍拖 唉 好心痛

其實一個正常人, 見到一個影響世界既人離世
點都會有同情心
係唔知出面啲人咩事
係覺得眾人皆醉我獨醒好型呀
定係真係無人教佢地做人

就算真係hate足佢一生果班友
我認識嘅都忍唔住喊
到今日重係度扮hater果班撚根本冇睇開波只係一世都識執人口水尾嘅柒頭

Who你老母P牌仔 好過你呢個廢人幾多倍你老母做一世雞都賺唔到人地一年錢

笑到仆街

child 登d 人玩野姐
現實應該唔係咁

以無知為榮

Kobe 寸到比賽同人賭錢賭罰球入唔入

2003年被控強姦

高比拜仁在2003年被指為了治療膝傷，在科羅拉多州下榻一間酒店時，涉嫌性侵犯1名女接待員。女事主事後向警方報案，檢察官檢視了各項證據後，認為高比是以暴力方式性侵犯該名女子，決定控告其第3級性侵犯罪名。高比其後在記者會上流淚並緊握妻子的手承認不忠，但強烈否認侵犯女事主，並堅稱是在對方同意下發生性關係，祈求妻子及球迷原諒。經歷長達14個月的「性侵犯風波」，高比最終成功洗脫控罪，這亦是「小飛俠」人生中最大的污點。

希望係

你真係好撚可悲

Who你老母 你有咩資格who Kobe？
屌你老味想seek attention都唔係咁樣

完全封鎖左條友跟住見到成班係度屌空氣

本身今年入名人堂

RIP

俾隊友踢爆得幾次

支持你

強姦左你老母呀冚家剷
咪判左無罪
擺明metoo屈高比錢

檢察官檢視了各項證據後，認為高比是以暴力方式性侵犯該名女子，決定控告其第3級性侵犯罪名。高比其後在記者會上流淚並緊握妻子的手承認不忠，但強烈否認侵犯女事主，並堅稱是在對方同意下發生性關係

點解要係9咁洗版？而家冇po畀你講？罷工？你有冇撚罷過？

祝你全家中肺炎，醫番好長命百歲慢慢enjoy後遺症。屌你老母！

雖然判左無罪未必代表冇做過
但到今時今日重拎住黎咬嘅人除左當時人之外咪一班盲反on9冇野屌搵野屌 唔講以為強姦左佢

本來都想唔理你

佢被控強姦
第一, 你只係個睇新聞既人, 唔好話有冇係現場, 你連個時法庭都無入過去, 有咩證據唔知, 有咩證供推翻到強姦呢個罪又唔知

你只係不斷spin緊佢強姦, 覺得佢強姦=衰一世, 無問題既, 咁你都要自認你同廢老一樣, 報紙賣乜你就信乜

如果一個人犯完罪佢再犯or俾人周到咁係抵佢死, 但你只係搵一單17年前既報導去斷定一個人
我只可以話你係記仇同永遠唔會原諒人既人, 做你朋友,家人同伴侶應該好慘

希望佢地會因為今次件事 更加努力打好d波比kobe睇

佢老婆呢。。。

強姦 出軌 婚外情 球員差
玩具撚又扮盲

堅稱是在對方同意下發生性關係，祈求妻子及球迷原諒

幾時有講佢無呀, 我唔會笑你, 人理解能力有高低之分
唔似有啲人隨咗一單野就搵唔到野黎spin

唔打籃波 但佢fade away真心型
RIP

佢覺得自己洗版好重要 惡過共產黨

但你只係搵一單17年前既報導去斷定一個人
我只可以話你係記仇同永遠唔會原諒人既

8964
但你只係搵一單三十年前既報導去斷定一個人
我只可以話你係記仇同永遠唔會原諒人既

連登狗一面要法庭當所有義士手足無罪
一面就判左無罪都當有罪

你可能只係睇到8964囉
我就睇到22年黎中共做過啲咩

你斷章取義都幾嚴重
你一定要keep住覆我
我想同你講野

Kobe

至少無串錯人地個名
算係咁啦

嘩好激動啊，你擔心下自己一陣就爆血管死好過啦傻閪

連登呢半年日日有bot喺所有post叫人行動啦，人地有阻你你悼念咩? 係你啲小港豬根本冇上嚟睇新聞，唔知，而家又喺度嘈咋掛。

冇人唔比你喊同悼念，其實你鐘意發表千字悼念文，講到自己同Kobe好熟咁都冇人理你

強姦犯時晨未報
因果報應

M 同 N 個制咁近, 㩒錯啫

可以改做周同學

比你出名同有貢獻嘅人，你呢世都唔會去到呢個地位

mamba 簡寫(好似係

respect forever kobe

你同我出來隻揪，屌你老母！
你根本唔明，
不放棄，
係佢教我地 ！
咁撚多嗲，
希望唔係只限於鍵盤

你都好厚道
不過我都用常識去判斷而得出上述結論

如果你真係同路人既咪撚屌票喇
淨係識同溫層, 同你少少唔同就屌屌屌
團結d 喇 小農dna 中國人

是旦有一樣勁過高比 洗撚係度玩keyboard咩

就算係支那狗都識啦

嗰啲痴線佬黎
放心1.29知道了

Who你老母咩 就算你唔睇籃球或者你唔鍾意佢 但都應該欣賞佢做人態度，同埋人地依家都走左啦 比d尊重

笑4

屌你老母，好撚好笑咩，on9仔

雖然我都冇睇開玩具 但你自己無知唔洗衝出嚟

接受唔到

點解林奠同雜種啲機咁安全

有冇source

世上從無上帝
個天真係好唔公平
Kobe係退役後一直有教小朋友打波 明明佢平安既話可以幫到更多人

無辦法，懶有型搭直升機

之前C朗個隊友先話一落機去到佢到都凌晨 仲要比佢問要唔要一齊練跑

佢同kobe都係刻苦自强既一類人 無必要比高低 意義何在

呢啲忽然球迷

癡線

希望3女4女都有天份

冇撚野？ 佢祝埋人中肺炎Tim 喎

見到佢咁好心痛
笑到我

起馬佢打波練波態度非常認真
對籃球相關嘅野嘅自我要求高到痴線
而家啲球星呢方面真係好難比
但強姦呢單野真係死症
利申 中學會對住佢啲fans大叫強姦犯

好撚型 要唔要女朋友

你究竟有冇做過細路

籃波依方面好獨食都係死症啦

Show blocked user

仲未接受到...

班港豬俾人佔一層樓都唔得
btw rip

咁事實真係咁

流哂眼淚
笑到喊

好人無好報

佢2個都係籃足界勤力又top的代表人物
無謂比邊個訓少d練多d